你是真正 毒梟

原來多麼可笑
你是真正 毒梟

膠歌係樓主改
樓主又改膠歌

改左兩隻字

三公斤 每日竊取
一周多 卻變賣誰
到處發 沒完沒了捉到一對
狗屋中 制毒太多
成為全家樂趣
佢會說 特權後數 仍然是對

已經好夠

教會，「到」取